今日係民主最黑暗既一日

今 天 我